\renewcommand{\footfilename}{doc.tex (gramatyka.tex)}
\chapter{Opis gramatyki}

Poniżej znajduje się szczegółowy opis gramatyki.

\section{Tokeny oraz słowa kluczowe}

\subsection{Tokeny}
\lstinputlisting[language={}]{src/gramatyka/slowa.kluczowe.txt}

\subsection{Symbole}
\lstinputlisting[language={}]{src/gramatyka/symbole.txt}

\subsection{Priorytety operatorów}
\lstinputlisting[language={}]{src/gramatyka/priorytety.txt}

\subsection{Leksemy}
\lstinputlisting[language={}]{src/gramatyka/leksemy.txt}


\section{Spis wszystkich produkcji gramatyki}
\lstinputlisting[language={}]{src/gramatyka/produkcje.txt}


\section{Notacja EBNF}
Poniżej znajduje się opis języka Kasztan w notacji EBNF.

\lstinputlisting[language={}]{src/gramatyka/ebnf.txt}